{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152372?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인 익스프레스 서울 홍대"
    },
    "text": "- 2018年9月1日にグランドオープンしたHoliday Inn Express Seoul Hougdaeは、ソウル弘大に位置するホテルです。 - ホテルは若者と芸術の中心地である弘大で様々な料理、食べ物、ショッピング文化を楽しむことができるように位置しています。 - 弘大入口駅の地下鉄とバス停からとても近いのでアクセスが便利です。 - チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 - 朝食はグレートルーム@ロビー(7階)で06:30~9:30までバイキング式で提供されます。 - 朝食の料金は1人当たり16,500ウォンで、小人(8歳~13歳まで)は8,800ウォン、幼児(7歳以下)は無料です。 - 駐車場はホテルの建物内では無料で利用できず、トゥルーパーキング弘大入口駅店に行かなければ使用できません。 - 平日と週末の両方の駐車料金は20,000ウォンで、車に入車した後、翌日午後3時までご利用いただけます。 - 代替駐車場が必要な場合は、周辺の私設および公営有料駐車場を利用する必要があります。 - 保護者同伴の児童は7歳以下であれば無料で宿泊できます。 - 人数を追加した場合、1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大は2018年9月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大は若者と芸術の中心地である弘大に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大は弘大入口駅の地下鉄とバス停からとても近いのでアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大のチェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大で朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大ではグレートルーム@ロビー(7階)で06:30~9:30までバイキング式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の朝食料金は1人当たり16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の朝食料金は子供にも適用されますか？",
            "answer": "はい、小人（8歳〜13歳まで）の場合は8,800ウォン、幼児（7歳以下）の場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大には駐車場がありますが、ホテルの建物内では無料では利用できず、トゥルーパーキング弘大入口駅店に行かなければ使用できません。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の駐車料金は平日と週末の両方で20,000ウォンで、車に入車した後、翌日午後3時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大の駐車場以外に代替駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、代替駐車場が必要な場合は、周辺の私設および公営有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大では子供も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童は7歳以下であれば無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大で人数を追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ホリデイ・イン・エクスプレス・ソウル・弘大で人数を追加した場合、1人当たり22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 804
    }
}